最適宜環保撚居住國家

呢個國家又唔用電，冷氣！國家領袖又落力推行環保！
你班環保撚仲唔鳩沖去移民？
要不是金將軍，全球温度早已上升300度

Source: Polandball

我覺得佢地最勁嘅地方係全國人民一齊食少啲嘢去減炭排放量

環保撚唔敢回應

金仔搞核武破壞環境喎

過去住啫，冇叫你幫手搞核武喎

有道理

呢個國家強大得可怕
先唔講金仔登陸大陽
世界杯大炒巴西已經盡顯國力

為左制止全球暖化 所以準備核冬抗衡

徒手掟石可以擊落人造衛星

唔好諗喇！過去住啦！空氣都清新d

其實北歐真係做到
用垃圾同可再生能源發電
仲可以去買人啲垃圾同輸出過度電能
人地環保教育做得好撚好
所以話人類係有等級之分，分別在自知同不自知

環保撚肯面對未？

驚到心涼, 唔使開冷氣

支持環保撚盡快移民 為地球出一分力

乜嘢林超英移民啦屌。
即刻開冷氣比你睇
你班環保撚繼續出汗

一到夏天就要推post比你班環保撚睇

環保撚請立即移民